我終於知道溶斷機制係有咩作用

就係畀淡友用15分鐘gel頭

交待好身後事

熊軍從來唔會gel頭
只會睇牛軍gel個靚頭上路

搭車去跳樓

俾時間寫遺書
交代好身後事